支持黑警入浩園

浩園為你班黑警同你既家人留左位置。大把位等你地入

要三萬個位，唔夠位喎

浩園唔值得比佢地入住, 佢地應該橫屍街頭。

浩園？求其放埋一二邊好喇
浩園係比真正服務香港人的公僕

炒堆一碟囉

集中一個地邊俾人屌， 鞭屍

堆填區算啦，一係填海

支持呀

班黑警同支那人一樣冇人性